====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' est plus raisonnable de penser l ' aménagement du territoire » d ' abord comme un processus de redistribution au sein d ' un jeu à somme nulle — grosso modo : Paris contre les régions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

